今日我生日

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

生日快樂！願望成真

929 930 101見

生日快樂

不割蓆 不分化 不篤灰

612 721 811 831 新屋嶺

生日快樂
願望成真

祝你生日快樂

生日快樂🎊🎉

多謝 一齊加油

多謝 一齊加我

生日快樂 希望香港人都快樂

喂！講出黎唔靈希望你願望成真

好無溫度嘅reply啊不過算啦生日大曬

唉 我都知 但係我想咁多位手足都知
幫大家打氣

哈哈 對唔住
絲打 一齊加油
但你地唔好行咁前 等我地男既嚟

生日快樂🎁

多謝手足 一齊加油

男女都好 一定要整整齊齊啊
萬事小心啊巴打！

大家萬事小心啦

Happy birthday

多謝手足 一齊努力 煲底相見

生日快樂呀

生日快樂
希望有一日可以係煲底一齊切蛋糕

生日快樂 加油

生日快樂
929見